🐻🐻🐻 求chem Kevin Lau notes

有冇ching有s1-s6？

得s2-s6

請問有冇jot notes

yes

幾錢本？面交？

幾年前既要唔要

2014 - 2015？齊嗎？notes要jot齊

上面有巴打放咗s2 - s6 俾我
有冇巴打放s1？

如果有s1 - s6全套可以要晒
不過如果係咁上面位巴打
就真係唔好意思晒咗你啲時間